見到美國MIT拒收鄰國學生 西方都好似如夢楚醒咁

扶植鄰國, 並唔係能夠將西方普世價值發揚光大 (民主同自由)
呢班人想最後話返比西方聽, 帝制先係最強
咁你地不如留返係自己地方, 繼續慢慢prove比西方睇你地點樣先係最強
唔好再利用我地既西方領土做自己野

對支那
只有攻打 先會屈服

收少10%，又唔係唔收
仲好可能只係簽證多咗嘢填但又冇填好
感覺上係冇收緊過